依排著白衫入元朗係咪做乜都唔會拉？

係就幾好喎⋯⋯